加RAM一問

依家用緊8GB一條,想自己加多條
係咪就咁插1/3就得？
有冇野要注意🙇🏻‍♂️

插1/3???

記得插好d

上個月換個時因為插得唔好 佢唔知點解detect到條ram但變左reserved 既ram 搞左好耐 最終插多次就搞掂左

第一同第三條

就咁插完重新開機就用得？

係

睇返你底板1234槽
12定13係雙通道

插完用到後 可以洗機 有任何 硬件(除咗火牛) 更換後最好 洗機 會穩定d冇咁易死機 當然唔洗都未必有事

我試過 換完冇洗機 一星期後籃mon

1gb 插 1/3 咪有 333.3333333MB ram 用

由於每塊底板的設定略有不同，建議閣下查閱自己塊底板的底板說明書。

買夠4條插哂佢